工程撚入

Greg Wong點睇

如果你係GRADUATE E, 入去GREG WONG 都唔錯架~
雖然人工可能比出面低少少,但係獲益良多~

至於人事方面,GREG WONG 人唔多,勝在夠NICE, 好肯教野

可唔可以講多少少人工大概幾多？

比同行低20%

既然你係FRESH GRAD,大把大地可以試下GE~
不過如果你唔係叻,又唔識人,又想學下野~
GREG WONG 都算唔錯~
聽返我個FD講,佢依家有OT錢~

我問左一d師兄.佢地話呢間人工偏低.但有OT錢.計埋條數同大公司薪金差不多.

雖然大公司底薪較高.但好多都無ot錢且勁多ot.在時間同金錢的計算下.所以我先話人工同大公司唔會差好多.

至於人事,學唔學到野我就答不到你.因為我無做過.

去Meinhardt算啦你

笑撚死我

有ot錢係最大優勢

我都想入4年工程撚

唔該師兄

有得in?

有Interview?

有

返Meinhardt算啦你

想試吓其他

試完meinhardt 先啦